覺唔覺得隻耳長期戴住airpod既人好on9

出街成日見到d人隻耳長期戴住airpod
佢地就算唔聽歌，做緊野 / 同人傾計果陣都要戴住
搞到人地以為佢聽緊歌要大聲d咁同佢講野
真係好撚on9

戴其他牌子就唔on9?

唔覺

國好能扮野

就係唔想傾計先戴

So dangerous

見得最多係airpod撚咁做
好撚扮野

唔想傾計就直頭唔好出聲自己死埋一邊啦
D人又要戴住又要照傾計
有D仲要唔識熄左降燥要人講大聲D就佢
唔識用就掉撚左去啦